論黃色經濟圈之戰略地位

目前見到有好多人包括我自己一開始
都會對黃色經濟圈抱住一種戒心
呢個戒心唔係話咩捉鬼
而係大家都好怕有人利用黃絲/手足去賺錢之餘
仲要係藍底藍過藍精靈
甚至乎係紅底

但係我後來諗通左！！
黃色經濟圈嘅最大作用到底係咩？

就係一種意識形態
我哋係支持緊黃色經濟圈呢個意識
簡單啲講就係咩店都可以做黃店
只要你肯做
我唔怕你昆人
點解？

因為對於藍店黎講
佢扮黃已經係跪低左
就係向我哋人民跪低求饒
要求我哋去幫襯佢
而佢呢個舉動
同時亦引起社會其他人對黃色經濟圈嘅好奇
從而達到宣傳效果

另外若果有越來越多黃店
咁就更加證明黃絲佔左香港好重要地位

最後批評黃店切記以事論事
忌以誅心論去批評
即使黃店
可以係差嘅黃店
咁市場自然淘汰佢
反之亦然

所以判斷黃藍只需要店家自己表述
你夠膽公開認黃
我哋就信
至於消費者對你批評
以事論事
無需誅心

可否幫我手推俾大家睇
我唔想再有自己人因為黃色經濟圈內訌

你睇hk/台灣偽人都唔會為公義出聲
因為佢地主要收入來自大公司, 而大公司一定唔敢得罪中國市場
唔係話小市民養唔起藝人,
而係事實上 偽人收入唔係來自小市民

所以社區既小店可以維持發聲好重要

組織太鬆散，又小圈子，其實應該要建立黃色商會，有咩矛盾圍內自己傾好，組織好內部，之後集資搞大黃圈，建立一套自給自足的產業鏈